點解中共唯獨放過新聞業？

其實自主權移交以來，中共已經不斷入侵香港各個行業

點解新聞業竟然仲頂得住？至少仲有蘋果 Now 港台 立場呢啲

有新聞業 至少香港嘅事可以俾全港 以至全世界嘅人睇到

試想像如果只得返大台甚至係文匯報一間媒體 呢場運動會變成點?

我諗呢場運動之後 紅色資本應該會不惜一切解決晒呢啲媒體

即使蝕住錢惡意收購都會做

你用屎眼睇電視？

好撚明顯香港傳媒個個紅色喎

其實一路都搞緊傳媒業
你睇港視唔發牌
蘋果個版面乾淨到一個廣告都冇
連明報頭版都比佢哋買起
而家唔搞係因為佢哋要保持住新聞自由呢塊遮羞布嚟呃外國人落搭咋

correct